[死摩狗快躝🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [270]

留名

咁快就躝

sor唔小心1001左

係都屎波躝先喇弱智

本來諗住個名叫中場真空性感後防就算

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

迷摩呢鋪都撐唔落

岩岩先續左

曼幾時先可以多d配合唔咁多獨撚上身

聽日去旅行，特登捱夜睇波，偏偏整場咁嘅嘢俾我睇...

華西明顯無態，羊今日就唔知做乜柒，下下都hold勁耐先畀。

熱狗壓到好前，明顯針住鐘斯同屎波兩個用波唔好嘅中堅，中場對佢哋嘅支援亦都不足，令到啲波完全運唔到上去。

馬迪同妹兩個今日好奇怪，好似無氣無力咁，明明週中已經唞咗，但個精神面貌好差，唔想踢咁。

馬仔又係失晒魂，卡古老問題唔講啦。

山狗一個鳩跑，但默契始終未夠，有啲亂衝亂撞嘅感覺，打亂部署。

依家我哋有個好大嘅問題， 就係幾位核心球員都好易比心理同情緒影響表現，lin今場表現好，同佢心理質素好有好大關係，喺受壓下保持水準。(可能以前奶嘢奶得多，真係成熟咗好多。)

唔知係我錯覺定點樣，山狗加盟左之後，隊波嘅心理好似出現咗啲變化。有可能mk咁樣走法，對隊波有負面影響都唔定。希望真係我錯覺，如果唔係分分鐘就係內亂嘅前奏。

一日有摩 都冇可能

點解人地中下遊咁易入big6 我地咁難入

睇返車狗輸0-1個球 就咁one two就搞掂 我地D進攻又慢又少走位

係你錯覺

On9 成晚冇訓去睇閪波 而家又要準備番工
屌你白lin爭氣踢走屎波喇屌

訓左無睇 認真輸咩

on9

聯賽排第2 歐聯入16強都要躝既話

每季唔知要躝幾多件先得

今場真係技術性擊倒
唔想再見到lukaku

唔識半場休息屌班大帝 輸2球仲守

打左半季 隊波打成點大家有眼睇
都未計條契弟洗左幾多錢

好撚弱智

今場係差 但係唔見得半季都差

人地贏歐霸爭返到歐聯資格嗰時就daddy

輸場熱狗就叫人契弟叫人躝 做球迷唔好咁垃圾好冇

死全家未

希望下場見到山狗打右邊、hehe換馬迪、出白lin同落河（比佢兩個打下，唔洗見到屎波）

下次打強隊一定要3中場

早晨 摩狗躝未

馬迪個位已經同無係無分別

愚見:
其實有啲防守問題係由進攻衍生出來
好似而家隊波4隻所謂嘅翼(山,馬,福,馬達)都係錯腳翼
錯腳翼都算 但十次有十次都係cutin 唔會落底
咁當然錯腳翼唔係問題 最大問題係兩隻翼好鐘意同時走返落中場中間拎波上腳踢
變相成堆人堆咗係中間 下下靠兩閘拉邊 攻又攻唔入 兩閘太前 防中又成日小一隻 畀人打反擊後面就畀人3打3 2打3 今場好多次畀人打反擊已經係咁嘅情況 唔係韓仔啲反擊獨食已經可能輸多幾球

見lin都屌佢

條友攻又唔識教 守又守唔穩
上年歐霸咪又係西波 對切爾達安德列治都撳晒平安鐘咁
唔係贏波就打得好
大家都知一日係條友教 隊波都唔洗進步
隊波有表現我洗撚反佢 洗咁多錢 踢出黎連個form都冇 仲衰過中下遊 只係靠個人質素carry 唔知點撐

守乜鬼，都攻唔到

岩牙

普巴

我都係覺得無歐聯打先要lan

早晨, 邊個係罪人

成隊大部份 摩狗

成隊都係,不過鐘斯排第一,摩狗第二,普巴第三
其餘排名不分先後

摩佬作客強隊例牌死守架啦
第1日知佢打法咩
不過後防垃圾咁解je
好彩咪靠dg1上身
前面無埋反擊靠打天才波咪收得皮囉

sor,ddg 唔計在內

我前幾個POST已經話要買中堅
就俾人話夠人啦唔洗買
今場睇到點解啦
唔係夠唔夠人既問題
係夠唔夠班既問題
屎波唔撚洗講啦
傑志都唔夠班踢
鐘斯睇下幾時又傷，得個熱血有撚用
拜利加盟左咁耐，又係傷多過踢
白lin講都費事
再睇下曼城
唔好話哥狗成條後防換晒
佢冇錯喎
唔得就要換架啦
要嬴英超打歐聯
咁撚樣既後防食撚屎啦

條防線真係唔夠班

人數上夠質素唔夠係岩
但你再買人都要清人先嫁 下年文西 t仔又番黎
盲 大米 2個清1個 加埋屎波齊齊躝 起碼都要清2個

3個清哂入兩閘

清咪清囉同佢有親呀？

邊撚個要屎波

睇開頭d進攻明顯係有部署，不過係太早失一球打打下有d亂

同埋無論對面幾多人都死去左邊

搵咁撚多錢
中堅起碼買2個
右閘中堅
正前頂伊巴
起碼買多5個啦屌你老母

屌佢落預備組
一係俾錢解約

話簽就簽到咩
木仔都唔識搞轉會

迷山黨出黎未

打英乙下遊 白lin同大米都可以比人搞到一仆一碌 真係吹撚漲

成條防線到今時今日仲係食緊費sir老本
其他買番黎唔係大傷就派膠

山狗打左 馬仔右
咁買山狗有乜用

講真
費sir個正選 唔係呢兩個垃圾英撚

轟雞曉 我地屎波 全部都垃圾黎
老問題 後防經常仲要用費sir年代既4子 新果批搞乜鳩

不過老豆都有問題
b仔 白lin 都要3,40

無我又豬🤷🏻‍♂️

預期係拜利搭白lin 依家搞乜鳩

摩狗幾時躝呀 放過曼聯啦求下你

山狗死去右邊啦
馬斯亞係左踢得好地地又要重新適應踢法
本身都已經唔係翼
重要比人點黎點去
咁踢法點成長

邊個改埋d閪名呀
食熱狗

究竟幾時可以有返兩隻正常閘 下下替工mode 一防守就現哂形

有shaw唔撚出姐

唔用佢地仲可以用邊個
白lin 落河派膠多過乜
拜利長抖
盲雪到硬哂等放
人數我地夠多呀，最弊質素食哂屎呢

馬仔咁比人搞法, 有機會下季走
比人搶完no. 搶埋位

下半場馬仔踢番左 咪又係柒

大米右 左梳
根本就最正路選擇

大米唔用 咪買右閘囉
用左羊右華做閘 對稍為勁少少既隊防守就會出事

關山狗撚事咩
摩狗on撚9又入山狗數
換撚左馬達入黎都叫馬達打右翼就叫摩狗含撚死啦

早
摩佬衰咩

華西都算係咁喇 son上半場比人守到冇啖好食 下半場要避開佢

明明華西打到右翼就死都質佢落右閘
shaw有態又係都要搵羊做替工

熱狗成個上半場都過唔到華西一下
相反撚羊同中堅比人無限中出

.華西打翼係幾多年前既事

我曼好似對高壓踢法球隊死穴咁 一迫就唔識踢 挨打

DDG過埋世界盃應該會嗌走
如冇意外

有梳唔用 笑左 羊明顯冇乜防守力啦

衰極 踢得差都仲有第二 其他隊搞乜黎

咪就係屌呢幾年都要佢打右閘
成條右路得佢1個踢足幾年囉

依家球壇兩閘難求呀
就連疤狗都係搵個本來唔係打右閘既羅拔圖打咋

In DDG we trust

軌仲柒姐好彩
不過摩佬都on9 買左山狗返黎又唔撚識用

摩佬竟然會換pogba
傷左定踢得差
訓左冇睇

咁呢個我理解
總之長年右路要佢1個踢哂無人幫手就覺得堅on9

華西都有得屌
好野
呢幾年轉打右閘除左開頭成日包offside
而家一定係英超Top3 右閘

你自己睇下熱狗有邊下攻勢係攻我地右路先再講啦

反而羊就俾人弱點攻擊啦

羊打左閘唔係唔得
主場對中下游先啦 佢出波破到大巴

對強隊打4後衛
唔好再用佢打左閘
次次對面都攻佢呢點
上次對阿狗又係咁

依獲我就撐你9up啦fifa佬

好好地馬仔lin馬達踢得幾好
而家又多個必然正選霸撚住個位
但又係踢鳩波
全場就係跑跑跑吊吊吊
真係屌你老母咩山狗

摩狗輸撚到放棄左場波啦

同埋將馬仔擺去右邊

將近幾場唯一一個effective既進攻手法都收埋皮

無人估到摩真係咁on9

賽前英超賽會個陣都擺山打右 馬打左

點知

買完山狗都係贏唔到冠 遲d仲可能迫死埋馬仔

無意屌華西
但一對強隊華西就現型
決定慢防守意識差
不過點都好過撚羊件垃圾

作客輸都算

最嬲係為左山擺馬打右

痴撚線

最好笑係半場啱啱出來見到馬企返係右 心諗山去返右
點知係lin右 山中

踢曼聯真係慘 一場踢得唔好比人屌哂成家

話就話山狗左右都得 但其實都預左好多時要馬仔打右

這麼認真地9Up
辛苦晒

跟爺爺踢波無壓力
隊完草繼續正選

抵啦唔出我

我覺得尋晚後備應該hehe +爆多過 最後hehe+馬達

嬲能到我

ON9摩佬食左屎
睇唔出馬仔左好過右好多?

邊撚個改個食熱狗topic快撚啲含撚自盡死撚左去啦

屌奶媽
上個post 開埋d弱智topic
車果隻癲狗開post已經有辦睇架啦~
未撚贏就咪鳩開d咁撚樣既topic啦dklm

btw講番場波
撚羊對弱隊出無問題..對呢d壓迫性咁強真係輸哂
基本上成隊波有幾個位置都錯配哂
馬仔一開始打右邊, 撚羊打左閘, mata出黎又係打右邊, 山齊士下半場變左打攻中
成場波冇人cool到波, 節奏唔夠快, 一逼就甩, 一甩就亂..
人地輕輕鬆鬆逼甩你就做到攻勢攻門
對面稍為把握力好少少唔係輸兩球咁少
普巴印象中又係俾丹比利食住哂..
不過講到尾..11秒輸球咁既波, 咩部署都打亂哂
摩佬最叻既防守反擊基本上由一開波果下已經完左
你叫佢對攻強隊真係玩撚完

叫華西踢翼果d呢幾年先睇曼?
佢就係打翼比人捉哂路剩係識落底 先落去踢閘

見到佢為左山狗將馬仔放右路已經知會入唔到波 而家馬仔場場fit個態比你摩佬打斷埋

睇今季 講左路突破力馬仔根本成隊入面冇人比得上

再見到馬仔打右立即反摩

輸都算 一球都入唔到 執柒左佢啦

大把機會你反

山狗勁到好似馬迪，RVP咁大巴大巴Bin 緊我C

你收皮啦 勁得果2,3場係到串串貢

一早話左山狗冇撚柒用，回曬塘，多初咁多人J,仲屌返我轉頭

屌你老母我華係右閘替工

我都唔明29碎有乜好J

死獌狗出黎講兩句啦
成日話唔簽山狗=簽幻幻，宜家寧願簽幻幻了

屌拿星，以為買山狗返黎打右，點知又打左，買黎把撚咩死摩狗

即食即食，老母都有教食咁多即食野係唔健康嫁啦

家陣華西踢閘無問題
問題係你推人打後一格
右翼變左真空呀大佬
幾時變左屌個球員呀
點睇都係領隊問題啦

訓左冇睇 神魔合一踢成點？

Mourinho on Spurs's 'ridiculous' first goal:
'We don't press the ball, one mistake. We don't win in the air, second mistake. We don't win the second ball on the ground, third mistake. We don't cover inside the full-back when Eriksen comes, fourth mistake.' #mufc

攻線我只會J 27以下d球員
29/30呢d一無態可以無得好快，大把版你睇
Tune得個態黎又話退休

買返黎唔係用黎打右
咁要佢黎做乜鳩

今季馬仔打左 點都勁過山狗啦 情願留mk好過

你個名
希望你唔係依家第一次講

屌你老母有幾撚on9先會失第一球...

防守唔集中 10場有幾場都係咁

摩佬鍾意d翼吸大腳射丫ma

跟跟下唔撚跟.跟手jones 仲要病發咁樣射入自己龍😑😑

搞咩山狗去到邊都比人噓😑😑

Four mistakes牙清

一句講哂 廢

完全唔撚明點解要掃把腳清
腳面清個波根本唔會向籠飛

真係嬲撚到....第二球再on9 d

馬仔完全做到哂呀 然後你放佢去左邊

留mk都係不了㗎喇
望就望山狗可以改踢法
同埋molo唔好死出佢

最慘佢唔似係撻q
係有心射向個龍咁款..

爆炸做咩換左出嚟7分鐘就收？
傷左？

屌佢老母
兩球佢都最撚大責任

唔通貪得意咩

算喇 後防問題點都大過左左右右掛 反正左右翼位踢踢下場波可以經常換位既 同埋馬仔下半場打左咪又係柒

講咁撚多
就算第一球唔入 今場都係贏唔到
檢討下點撚解入唔到波先啦廢閪摩

根本就唔應該用右腳

佢其實係咪諗住清出底線😑😑😑

屎波一日仲有得踢 曼一日都係垃圾進攻 後防經常受壓

睇左大半季 都唔係好明 點解曼仲可以排第二

對big 6 進攻無力 中場唔夠人搶 控球率差 被人逼兩逼就甩

因為好運

守就不嬲都有問題架喇
而家連攻都收埋皮咪更加柒

季初d quota 依家用曬啦...

明明個陣係山右馬左
踢落場無啦啦對調左...

個on9閪下半場叫山狗打中間添呀

季初個勢係唔差既
同埋鏝今季食左春藥破哂紀錄咁拎分
對比番咪顯得自己同人爭咁遠

其實調左調右都唔係入唔到波藉口
根撚本睇唔到有form有plan

因為打聯賽唔係剩係打5隊

第一球似熱刺有心做

會唔會係攻不嬲有問題先

英人中堅真係無好野 唔識用波
屎波同中師 一見波就清 一係就會比迪基亞 睇左咁多年都係粗枝大葉

有一球熱刺底線出地波 華西仲可以響禁區控定再望下有無人逼 高下立見

買乜人都假，都唔係識攻，靠球員打天材波洗閪你教

笑撚死
季初唔差?
你有無睇波呀
場場老鼠拉龜
然後-6入到一球對面焗攻先散咋

睇下贏愛記果場就知 4-0 但係完全唔係因為進攻有form先入

但有邊個領隊係會真係識教 🤔🤔🤔

對親都係中下游，人地打得差到仆街，一失波就散，贏唔到執柒左佢啦

睇到d勝利球迷真係好撚嬲
琴日冇打錯
上半場打反擊433
下半場輸咗兩粒打4231
個人覺得下半場打得好d
但上半場唔係好差
Cls 對big6 最難打果隊（個人認為）
輸係預咗
開心既係打4231 果時有返小小默契
今場唔係打得差
2:0 2:1（如果判咗十二碼既話） 預咗
成班勝利球迷on99

屌你老母摩狗仲續約

個場愛記中場斷到仆街，勁撚多失誤，都唔係超英水平黎

呢場反而冇乜野喎 事實上真係技不如人 你話對曼城果場打到個戰術部署 凍結到kdb 點知lkk助攻兩球 果場就真係嬲 有機會贏之下咁樣俾佢扭轉個戰局

但係今場有機會贏咩⋯⋯？

開頭十幾秒閃電俾人入波我諗都冇人估到 打亂哂原本摩佬嘅防反部署 輸一粒就焗住攻架啦 宗師果球佢都唔想 話哂呢場之前真係佢carry條防線

曼聯唔識用波都唔係第一日嘅事 冇影帝 摩迪 施華呢類點都搶唔到佢波嘅球員 就自然騰雞 亦都穩定地應付唔到人地高位迫搶 馬迪普巴都係節奏慢嘅球員 自然會蝕底

仲有呢場熱狀態好好 打番佢歐聯首名嘅水準 我覺得就算對住皇馬 曼城都會佔到上風 如果唔係son獨食同kane射得差真係會俾人456

完原你覺得咁既班底係應該打到咁架?
咁你都幾撚on9

或者咁講啦 你要班球員打天才波唔係唔係 不過你要買d肯無球跑動既球員返黎囉

而家隊入面中意控球在腳 普巴 馬迪爾 福 山齊士
得lin mata肯走下位 點踢？

Ok ~永續摩狗
呢到好多清都唔係第一次屌摩狗啦

一輸波就係咁屌, 贏個陣就唔出聲

係
對曼城果場係真係sad同失望
今場係得嬲同激心
完全無還擊力 造唔到d咩好chance

即討狗死撚返出去啦

咁既人腳贏中下游好撚合理要求
對big6比人屌打都唔屌得

我唔覺得宜家個陣勵過鏝個陣😂
比費sir 07/08攞歐聯既442 個陣比
都仲係差
最on9係摩佬唔教 搵邊個黎教
聯賽onon99都仲係第3 歐聯未出局
你宜家炒人連說服力都冇

我話班即討
你鬼係

諗下自己隊波洗左幾多錢先啦

sor

就算贏波 隊波有問題都會屌㗎啦 屌隊波就勝利球迷？ 定係你覺得搞成咁係因為人地太勁 唔通我地咁嘅陣容踢成咁好撚合理？

屌 點解我獌中間3件就一定係比人迫搶到呀
我唔覺得係球員無技術 係根撚本戰術訓練無預到人地喪迫
人地就可以有態 我地就唔可以有架
入唔到波話知隊波有默契到可以心靈感應啦
事實就係反映唔到成績就係柒

曼聯簽山齊士呢個決定如果處理得唔好可以幾大鑊 簡單講

1 薪酬架構

2 球員年齡

3 球隊化學作用 球權分配

4 球員性格

我都希望摩佬可以處理得好啲

真係唔撚面點解簽山齊番黎都係打左

上半場踢唔掂就將佢打10位，大佬個右翼問題繼續存在

如果Lin/馬仔打到右，一早唔洗簽人番黎啦

梳

根本今季就算贏波都已經屌緊隊波進攻無form 靠屈質素零光一閃

摩3季既前奏

真心 屈到質素有咩所謂
成日都話無form無form
根本全世界有邊隊波係真係所謂踢得有form

係

人工就報紙佬9up,根本無人證實過
山狗都係29，點都仲有幾年貨玩
當初買rvp都係貪即食je
係球權問題難搞
而家隊波幾個都要有波先做到野

鄰居

事實係on9
要Lin, 馬兩個近況好嘅就個新加盟嘅山狗
成件事錯曬

一睇就知即討撚
曼對上贏般尼1:0已經大撚把人屌唔識攻啦

死撚番出去9up啦

其實仲係第2
軌琴晚都輸左比中下遊

同熱狗淨係差5分
2-5名好刺激

前幾場馬shaw配合咁撚好J,屌你摩佬一野就拆撚左佢

好彩下場猁打熱
快撚d super

on撚9
你屈質素係屈到中下遊
對big6,你有質素人地無架?
你估你隊入面有兩個美斯?

一堆啦好唔好

E家摩佬簽山齊番黎打左，將問題增加真係好on9

要踢fit既馬仔、lin讓條路比佢，右路問題無解決之餘仲要惡化埋其他路都出問題

話食熱狗個條撚樣叫咩名

如果佢長擺山狗係左邊真係唔會撐得落
希望佢早日擺返山狗係右

比熱狗哽死左

個場我都有屌
但屌親都係依度人
即討撚有人入黎屌

根本就唔撚需要山狗

落後踢同一開波踢左邊係兩樣野嚟

山狗死返後備啦，右路有馬達唔使佢

今場個陣幾on9
但下半場山狗打中間果時
試到4231 覺得唔差
感到終於有個識得打邊又識得打中間既人黎咗
過一兩場應該會將山調返打右

清啲逆向思維

講比你聽都唔識架啦

打曼城佔上風
首循環 熱比曼城打到一棟都冇

係打出hehe同左馬右山
今場摩佬根本部署錯晒

lin 今場咁sharp都收？

冇可能
咁高人工

屌你老尾p牌仔
行人路綠燈都衝
差d車死

估佢唔到 竟然唔出 hehe
摩佬而家冇哂膽 變陣啦
一日要普巴 拍 馬迪 雙中場 佢都唔會發揮到最高水準

咁易比你明d思維就唔叫即討撚啦

馬達打右感覺上同打少個無分別

凍得滯訓過龍
訓醒見到對面22射6中, 俾人撳住打?

馬達會周圍走

拉XX特?

輸得少

yes

熱d迫搶/ 反擊全英超最勁
個人覺得未來熱仲勁話猁
曼班後防唔打三中堅唔敢用波
下下大腳清
唔打343（其實打緊523）反擊跟本冇得打

前嗰幾場左馬仔中lin右馬達有冇睇？3個配合得好好喎，點都好過宜家又喺到單打獨鬥

馬達打右係做自由人 lkk習慣去右 中鋒位就lingard去補 不過問題就在冇正宗右翼出波

普巴打返前一格啦
lin識閪cool波做波咩

隊波平時練波個陣究竟做緊乜撚野
衰啲咁講，V92唔俾球員走位都練到個「成果」出嚟
但係宜家呢隊波除咗換咗啲人之外，同V92隊波有咩大分別

普巴 馬迪 HEHE 依個3人中場唔係夾得幾好咩
點解唔咁出

反擊全英超最勁

幾次出親都踢得唔錯，但係就唔咁出

7人車狗

冇人知
等如鏝最勁係費奴 silva kdb 但哥狗係要雪silva或者kdb是但一個

有阿 馬達仲玩左6十幾分鐘迷蹤步再比摩狗換走埋

屌奶星 好撚耐無咁出過啦 摩狗點會大戰出番個唔係前幾場既連贏陣呀

v92係中間傳
摩狗係兩邊傳

又話乜撚野買馬迪解放普巴
解你老母個胸圍咩
咪又係同馬迪打撚到雙防中咁

總之山狗快撚啲走，逼害馬仔

一對強隊就縮
縮呀拿

笑撚死
講撚到好似山狗要求打左邊咁

駛撚對強隊咩
有中遊擺大巴都試過啦

應該係都摩狗走先
佢宜家連防都唔得，成日靠DDG carry
幫曼買哂啲一線就好走啦

Ddg 一走就仆街了

我理撚得佢踢邊邊啦，返後備就啱

無睇其他巴打講野 無追post

不過琴晚講真 唔知輸乜
第一球閃電入球 之後15分鐘其實打得好好
好有侵略性
之後人地企穩就均勢
到最後係人地強勢

可以話兩球都輸jones 輸自己
又可以話爆炸既極速受傷打亂摩佬部署
熱刺係打得好d
但係 唔係自己on9 既話又唔會失嗰兩球

我覺得最大獲係sanchez 未適應到曼聯
唔知要做d 咩咁
同埋呢場之後更加肯定唔可以換走Pogba

想問多句
公審左Jones 係頭號罪犯未？

好撚煩 山狗都有護主犬

唔好話上場 我由季初屌到而家 除左頭兩場 第三場英超開始西

其實新球員第一場就正選依家真係好少見 打慣打熟就硬塞一個冇磨合嘅人入去

仲要打前列

食左乜鳩呀 睇過

晨早流流笑醒

第一今年有幾可普巴 馬迪 hehe一齊出，
第二鏝邊有雪silva kdb是旦一個，明明冇傷就肯定夾埋費奴一齊出

勉為其難

下 你真係有睇？

其實我本身都覺得呢個係問題
sanchez 打右 martial 打左
不過琴晚睇完又覺得其實無問題
sanchez 如果打左先發揮到佢100%
而martial 打右又ok 正正常常
咁琴晚上半場個擺位就無問題

始終覺得而家sanchez 完全唔知個戰術
同d 隊友未夾 未適應到

係都審左馬迪先啦 中師琴晚除左烏龍 算打得唔錯 係無個控球在腳既中堅幫下佢

屎

martial 打右同打左2個人喎...

鍾斯頭60分鐘比傾屈到變座騎喎

第二係類比 我講得唔好

馬迪無端端失常
好似比人press到心慌慌咁

有野你就發表啦

今年出hehe 馬迪 妹 打正選三中場 除咗歐超係咪得作客拖肥𠴱場?

即係曼聯呢個情況=如果鏝走去雪silva kdb是但一個

真係抵俾人抽 輸得咁柒

佢嚴重單蹄，由車仔開始最驚就係俾人逼嫁啦

咁佢打左中堅, 左閘位穿窿係吃力d
講差屎波仲撚差
又慢又鈍又脅

我覺得無乜大問題
上半埋佢都可以cut in 到兩球起腳
下半場打返左 反而一球都做唔到

下個post 叫有能力先好食

pogba掛住玩波完全幫輕唔到佢

食得到 先好食

普巴有玩波咩
一有波就比人爽甩
玩條撚

冇人現位幫

咪做大嘥鬼

點解係馬仔就山狗 點解唔係調番轉 我淨講今季 山狗表現真係比唔上馬仔喎

杯賽唔係出過咩？

一於係咁

屌個隊英甲黎

自抽有撚用咩 人地都笑完

而家唔自抽得牙

係 食唔起熱狗就食下蝦多士

屌你老母迷山黨

屌你咪亂黎

講真..有邊個中堅唔俾kane屈機?

禾反山架

盲應該ok

等緊你上水吹奏山狗

燈西手套人

你咪撚再開post

禾邊有吹奏過佢
禾成日話買幻幻架播

你邊位呀

仲要4隻手套, 燈力無窮

我都係唔岩食熱狗

睇精華lkk m11都有球射門但都係窄位
唉輸實力成場比人屌
Btw點解換出換入爆炸

買啲人都正路
係佢唔撚識用

摩佬貪玩

馬迪都換出換入啦

無睇波 尋晚打成點

打得好好

諗住嚇下熱狗 點知無人驚

逐場波計大清洗名單

永久置頂) daddy - 唔賴領隊賴邊個牙
永久置頂) 希斯基…sry打錯係LKK - 實有佢份啦
永久置頂) 普巴 - 最聯核心，一定關佢事

1) 山狗 - 唔駛解釋啦
2) 鐘絲 - 唔駛解釋啦
3) 羊 - 比人完爆
4) 美lin - 身為球皇都救唔到隊波一定要清算

係 盧卡古球王級

屌牙，我刀要？

啃撚死你啦

躝啦你

其實你排第一

比我琴日就推馬仔上前出hehe擺lkk係bench
根本上場足總盃lkk後備出黎都唔知做乜鳩
但摩狗死攬

摩狗ig又比人屌了

除左識跑唔知有咩用

你食屎啦 剩係識賴人

好多人係摩狗ig叫佢賣走屎波

美lin 琴晚係少有可以後場運到波上去既人
不過以佢級數真係唔合格

咁山狗都得
但山狗要踢腳先跌同甩波
lin就掂下都飛到老遠

係人都睇到屎波先係炸彈
宗師失誤好少事

但有個人仲覺得自己好撚勁

大佬史摩寧

draw foul ar ching

摩佬夠薑雪lkk咩
買得佢返黎就預左佢踢走雞巴打主力啦

lin傳左幾球靚波俾lkk啦，佢冇球把握到
一球一對四傳俾lkk,第二球傳中放喺佢個頭到，又頂唔到，第三球右邊地波傳中俾佢，佢波都hi唔到

不得不承認尋晚lin真係幾好

第一球明明大力神係左邊走入去 羊追到一半就唔追係咩玩法 點解死都唔肯用梳 明明有活力咁多 左路又成日肯落底

會員撚羊唔該出一出黎講野

追追下散步

無睇 唔方便評論
但唔好輸一 兩場就叫人地垃圾

一向開d閪post 名就輸架啦 戇撚鳩

摩狗上次咪講過話要有經驗既球員囉

平時都迷羊
今次真係幫唔落

唔開你估又會贏咩

垃圾 比我出啦

撚羊D防守係咁 平時宗師會幫佢包呢D
但係宗師都追緊人 邊得閒幫你

迷shaw黨要強大了

Cls，山狗先第一場正選，咁撚快就要揾佢祭旗

今場唔出梳真係戰術失誤
仲有無出多個中場搶波/運波上去
問題就係Lin馬都Fit 但又一定要出山狗LKK

唔係預佢即食嫁咩

清識波 輸波一定係關連登仔事啦

蝴蝶效應

你都同我差唔多炸

shaw防守好啲

之前睇咗幾場 羊係要左翼比波佢先落底 但梳就係咪都會走 所以通常有出梳左翼表現都唔錯 同埋羊啲防守真係好廢 尋晚個球係走失人收哂步做觀眾 羊啲出波係勁 應該攞嚟做plan b同爆炸一齊出就fit

堅持撐本土大屎忽

都要夾架

好學唔學學埋車狗啲衰野
鋼gum我屌你老母

要夾我買幻幻好過了
不過唔好俾我睇死，條友根本冇料到

下場對哈多士 有機會兩連敗

但你跟人跟跟下唔跟就出事

出山狗係壞 熱狗啲mma踢法出馬達都無用 本身以為佢會推前普巴出爆炸/hehe 今次唔知做乜咁進取 但點解係山左馬右 明明山生涯打右邊多過打左

真, 如果唔出梳
對強隊求穩陣用盲做左閘適合過羊

無料到
尋晚全隊Cool波最好就係佢 仲好過阿妹
一拎波就比幾個圍再Hard foul

自從英超之後堆黑鬼著親七號實出事

即食俾幾場適應都唔過份姐
而且尋晚佢都算落力，又唔係散步
如果話佢搶左馬仔個位，咁就屌返摩佬啦

是其是

佢真係搶咗馬仔個位 打左邊

有料都29啦 係英超邊個踢翼咁既年紀仲威得耐
有幾多個牙朗美欺

條友盲反到 果陣d人屌lin都起碼踢左大半季啦 山狗人都未黎就反

對強隊打4後衛出羊真係 起碼343先出啦

雖然佢唔係打攻中嘅料
但尋晚得佢係正間帶生個波，不過其他人食哂屎咁

Alexis Sanchez's Premier League debut:

77% passes completed
0 goals
0 assists
0 shots
1 completed dribble
Dribbled past more than any player on the pitch
Dispossessed more than any Man Utd player

咁屌柒摩佬排鳩陣

得罪講句，講帶生個波lin好佢10倍

好波呀lin

好撚彩無起身睇 唔係實屌到仆街

其實佢強項係乜鳩，我淨係見到佢係咁高波分邊，朗隊分得靚過佢啦

失望 但熱狗主場惡打
輸jones

成日強強對碰都係輸啲on9嘢 鏝就輸啲on9解圍 熱就輸後防睇波 前面又唔算係打得好差 睇精華都有幾個機會 但硬係後防一分鐘就派膠搞到成場波都好難踢

先唔講球員個人能力
左馬中間lin右馬達係近期最有表現啦
要出新球員點會要踢到個form果2個就佢?
何況默契, 山狗狀態都有待提升
真係唔明摩佬諗乜柒

硬爆dembele個下 邊個做到牙

仲有一對四傳俾lkk

我都迷lin

唔係撐山狗，只不過睇唔過眼踢第一場都已經叫佢躝

馬達強強比人緊逼會無咩表現 出爆炸/hehe推前妹仲好

我係未踢第一場波已經叫佢躝

怪摩佬啦
Shaw踢左幾場好波，Young坐完波監又踢番去冷板凳
Martial 呢排in form ，你又擺佢喺右邊，偏心山齊士

都唔撚公平

sorry ah ching

之前明明pogba+馬仔開始有d野睇

咁樣搞一搞,兩個都唔係放最佳位置去表現

支拎肥仔梳長居左閘正選

連加特好波

hehe被人雪到要掘返出嚟

有排都未有態

冇追Post
廢爛尼做乜事咁快換走

擺錯兩邊都算
最on9係, 上半場踢右既馬仔有幾下過左左邊
下半場踢右既lin又係係中間同山狗撞位
冇indication 既咩?

我彈出我彈入彈出彈入
吹呀

學謝拉特

你慢慢反佢啦 你撐lin頭都撐左好耐到而家先叫屌少左啦

之後擺馬達右，山齊士10號位
R撚晒頭

證明我目光長遠

山踢得差 但起碼有火 落後會係前場跑狗追波 DLLM LKK 企係到做指揮家

死攬4231抵啦，LKK、普巴全部用到廢哂，shaw明明ready做番長期正選又唔撚用

4231唔係問題
係擺錯位姐

4231有乜問題
lkk
馬 馬 山狗
he 馬

最激氣係次次人地失分，自己又把握唔到 呢幾年都慣性咁樣

Lkk 邊有勁過

如果馬迪隔離果個係 Modric Kroos 可能就唔係問題

屌你收皮啦 你以前個D盲撐真係痴撚線
成場鳩鳩下你都話不過不失

摩佬點都打高中鋒
Lkk 再廢都用

妹啲lur地投訴幾時先改好

睇到忟次次逆境波都係咁

又暴動

山齊士

垃圾黎

下場贏番升班馬又吹奏番啦

你重地睇得未夠全面

Lkk唔夠勁 做唔到以前杜奧巴同大米嗰種效果

同埋佢個4231對兩閘體力要求好大 撚羊係勁但係返唔切

LKK根本唔識做支點，你叫佢追身後波就得
馬仔做支點仲好過佢

屌你老母死摩狗

LKK追身後波係非一般既勁
完全發揮到身型同速度
叫佢頂波就真係多鳩餘 亂鳩跳下當交貨

對面個阿king

咁凍都有咁多人睇波

之前好似仲有人FF趁鏝失分會追得番上黎

今日心情冇撚哂引

Lkk真係零作用
搶點輸 無迫搶 係到指指點點
落地打少個無分別
佢係咪好似當年朗尼咁有霸王條款一定要落場？

摩佬眼中呢個位一定要出lkk或伊巴

呢到班廢物唔係迷鐘斯？笑撚死

保撚住第二都偷笑

同意
尋日有一球硬爆落左面窄位抽射好勁
但要佢做二傳做支點 真係不了

宗師今季交左幾場motm嘅表現啦 一場閪波啫
屎波寧係consistently shit

抱著頭 退後 十秒便失守

真曼

屌你老母 訓得幾個鐘係到睇西波 仲要咁撚凍

出返hehe 幫普巴豆住中場啦
馬迪 hehe
普巴
山狗 馬仔
LKK

渣古肯挨右邊打 山狗左中右任佢走 普巴帶個波上前先有得踢

但摩佬出個on9陣出黎，左山右馬真係笑死人

馬仔打正前，比山狗打左啦，唔想再見到lkk扮跳

家下卡神出得 梗係搵卡神出黎壓住班友啦

佢右翼is ok

Lkk:

球員無球走動少 真係死症黎 一失波先 人地死守就無哂辦法

上晝講完戰犯 家下開始講買咩人ok?

👏🏿

各位可以盡情FF

FF開心下 都好過又聽戰犯同摩佬戰術呀

左閘位 羊之前打得幾好都唔係長遠方法 佢始終唔係防守出身 意識上一定差啲 好似華西都不下一次試過包越位
妹妹就老問題 個位成日轉 個人認為佢真係推前啲好啲 我寧願出hehe 馬迪雙防中 馬迪包 hehe搶
前場就真係要再排過 馬仔打中打邊都好 佢企位偏左先最有發揮空間 反而山狗嘅打法 佢可以自由啲

其實強強對碰都係遇左摩佬縮後哂打反擊
但係如果呢種踢法先失波下就好難踢
第一：除左反擊好似無其他進攻步署
人地先入波一泊大巴就好似唔識攻
第二：係控球權大部分係對面隊既時候，打反擊好睇前面進攻球員既狀態，如果態差/球員本身把握力唔好既話，俾到反擊機會你都入唔到波
希望摩佬有心長教既話就唔好咁硬頸只係踢一種模式
諗多幾種模式應付其他情況

如果識變通
就唔係摩佬

其實佢d性格有d似v92
都係咁硬頸同多口水
希望佢唔會步師傅後塵

好明顯係教練問題

又可以諗買咩右翼啦
我會繼續支持 馬金

Leon Bailey

買山齊士個作用唔見左

季前個個期待神射一係lkk一係莫奶 點知兩件都食左屎咁

諗諗下莫奶黎曼可能仲死

無人斬波俾佢頂

買山齊結論係放左邊/中間 迫馬仔Lin 後備/踢右邊 真係摩佬先諗得出

買多件人變陣用好啲姐
仲有家下廢老有同冇冇分別

我都支持買
不過如果買左唔擺係右邊
而係推打左打得好既馬仔去右
好似無左當初想買佢番黎既作用咁

所以我係當山齊過黎係做前場萬金油，右翼繼續從缺

琴日摩佬第一個換都係爆炸行先,繼續4231,
只係覺得Pogba 防守企位唔好

呢個陣佢有排都唔會死心

防反呢家野
先講防守
你守得好當然無問題
最大獲你擺完個大巴陣出黎原來條後防都係咁垃圾就食得屎啦
有幾多次大巴陣最後唔係靠dg1上身先有用?
再講反擊,你守完求鳩祈一腳清上去
中場完全斷層
lkk做到支點就話je
件黑柴一係頂唔到,一係控到唔知去左邊
然後個控球權去番對家度,咁打條撚咩
前面要下天才波就預左啦,摩佬買咁多球霸主要都係咁

本身就冇作用

我寧願要莫奶
至少做到支點回到波

Leon Bailey 左右都得
甚至佢都識講 打右佢可以落底又得 cut in又得
甚至打過左閘
打起上黎都唔差過馬金喎

所以話踢種踢法真係好睇前場球員狀態
望佢有多幾種模式

有撚得你要咩
人地蝗玩9你地炸

Lkk d控球真係有排練
反而覺得佢d傳波反而幾好
只需要練好預判個波既位置
同埋做好控球

鍠狗真係食屎
木仔再賣球員去鍠真係反到佢退休

睇番軌場精華
三球都輸卡希爾
英撚啲後衛

對上俾到信心我既英撚後衛就得李奧同terry
雖然佢地臨老都狂派膠

屌你 買山返嚟 都係打左 叫馬轉去打右 有shaw唔用 搵羊做替工 羊本身打開翼 後衞傷晒就冇得講姐 尋日有必要出羊打閘咩！？仲要shaw已經打返起

有冇手足嬲到依家😑😑😑

死摩狗走啦

好笑多過嬲

4231 無問題 但可唔可以推妹妹上前面 換hehe/爆+馬迪打防中 跟住轉返左馬右山

我連精華都唔夠膽睇
睇完數據都知尋日踢成點
同首循環對猁應該差唔多

屌佢老母臭西明明個陣己經算係咁.比個撚屌保守領隊搞到咁

Lin 同 lkk 果球激到差d 吐血...

而家lin咁hot
摩佬點會肯放佢後備
馬山lin 3個位基本上緊左
仲有馬達同福要爭位踢
邊到妹妹打10號位

如果係出hehe+pogba就係433, 2個都係box to box
不過咁樣就要lin同馬達做後備
其實係可以因對手而睇點出4231/433
不過要睇普巴兼唔兼容到防中同box to box

lkk d現位問題係佢係等個波傳上黎先做反應,去接應/身後追

但中場係要睇你想點走去傳..你得好個位就質上前到腳,你轉身想跑就傳身後,但lkk就成日同人地中堅平排企咁

季初亨利就係講佢呢個問題,你要走好個位去帶動個隊友應該點傳上黎,唔係掉轉個波傳去邊佢先跟住走

所以俾人感覺反應永遠慢半拍咁

真
同埋渣古比人既感覺都係軟弱型nigga
黑人果種爆炸力, 身體質素, 腳頭重等等特點好似冇曬咁

爆炸力同身體質素佢係有
都硬爆過幾球
係無咩用腦踢波
同埋佢預個波既位都錯哂
俾人拎哂位啦
跳都無用,根本佢跳都頂唔到個波

出年會唔會到lkk換莫奶

hehe今季都唔係特別好，特別係同馬迪一齊出嗰陣

馬達同lin又打唔到box to box
某程度上都限制左普巴可以踢既位置

成日開埋D垃圾topic 名 抵比人反...

我覺得普巴唔關位置事，係佢同其他隊友配合唔到，其實成隊波都係，大家都唔知大家想點，又好多人企定定等波到，加埋山狗呢個新球員就更混亂，但係明明前幾場普巴，馬仔，同shaw喺左路配合勁好J,以為慢慢見到隊波終於開始成型，半路又殺個山狗出黎阻q住

屌你老母成日陰d陰d係到反山狗

勢估唔到摩佬買山齊士返黎又係打左路, 咁撚樣玩自己隊波

係囉睇埋星期六場波先啦
要時間適應

冇heart冇form嘅波
排倒聯賽第二都算係難得

其實冇阻 係可以照馬+shaw 山敢可以同華西夾下 通埋條右路 係摩佬自己on9

馬達

第一球犯規入波有冇得上訴，咁樣都計個快入球記錄真係熱刺大哂咩

精華反而兩邊都有機會 但我地後防太膠

希望禮拜六個場唔好再出現面對面交出界 真係好撚洩氣

先唔講山狗有無料到
見佢正選排左山右馬已經知佢on9

4 3 3啦屌
馬 卡古 山
普巴
馬迪 hehe
梳 鐘 拜利 華
簡單d啦摩狗 放普巴打攻中先係比佢發揮

普巴打攻中同中場中 係最好 佢係一個極度需要活動空間球員

琴日熱邊有死守
成場曼都過唔到半場
未過半場已經比熱搶返個波

呢一場完全係戰術上既分野
摩佬係完全諗唔到點樣去破熱刺既打法
去到下半場 情況一樣無改善 換左人入場 情況都係咁
即係d調動都係無用 可以講半場已經投左降

只可以講係摩佬教 就肯定會咁 因為隊波平時應該都係練大巴同單打獨鬥
無咩練傳波 同 配合 後場連組織個波上中場既能力都無 只要對面封鎖你中場傳比普巴既路線
或者 2個人係普巴附近 普巴一拎波就2個迫佢 摩佬已經無第2個方法去解決

或者可以靠個人能力贏到比賽,但隊波要更上一層樓 基本上無咩可能

唔好比佢縮

普巴 hehe/lin
馬迪

哭波喪中

拍lin就lin推前 普巴中場中位
拍hehe就普巴自己推前 咁樣其實已經好勁

普巴係摩佬戰術下，中場中打撚到防中咁
推普巴上去唔好比佢落黎

你知我知個邊個單眼佬都知

又爆閘,犯規入波都支持,反獌又贏

黎緊就你愛隊打熱啦

一場波就屌山狗
我剩係知如果係MK會踢得仲閪

想知如果琴日出梳 咁唔好彩唔係狀態比人中出
你會有咩好講？會唔會係「之前明明出開羊 係停賽加華受傷先放佢打左閘 點解唔出羊？」？

山狗我無意見 磨合需時
但用到普巴進攻對曼真係好重要 前面隻力架完全唔知做乜尻要人餵到埋口先識食

上半場犧牲馬仔要佢打右邊
下半場擺lin打右邊都唔擺山狗
換走埋lin都係擺馬達係右 山狗繼續打中間

又話山狗黎到會打右邊嘅

山無咩可以屌啦,成隊波都打得差

一來第一球輸冤枉波,二來鐘斯派膠,三來爆炸出一陣就傷

如果個陣換到福仔出黎可能偷到一粒

同利記話邊個邊個唔得嫁啦 用第二個啦 點知用第二個都出事一樣 根本就係戰術唔掂

山狗唔係打右既 真係唔知呢單deal做乜鳩。。

留意返琴日場波
熱刺係曼聯禁區邊已經迫 靠曼既後防係推唔到個波上中場
所以普巴一定要回返後面拎波 唔似得平時打中遊 對面縮後,普巴可以係中場等後防傳比佢

而呢場熱 係曼前場局得好有規律,你留意下基本上普巴附近都有2個人,只要曼一傳波比普巴
個兩個就即時去夾普巴 有幾下普巴一控個波 對面2個迫就拍走左個波

如果只係得馬迪回後拎波 馬迪更加難做到傳返個去中場組織

成隊波問題我覺得唔係將普巴回後拎波 而係摩佬諗唔到一個方法破解 或者可能用hehe 等有hehe 普巴 兩個人回後拎波 可以等熱無咁易迫到

只能說摩佬琴日場波戰術同臨場反應都輸晒

想聽迷摩吠兩聲

有態繼續出是常識吧？等於繼續出lin一樣 打起完再收起坐bench係咩玩法

摩狗不嬲都唔知做乜鳩
今場俾人技術性擊到 連還擊能力都冇

左馬右山中連最正路嘅擺法
你買山翻嚟搶妹做波嗰個功能做乜
如果買山係單純為咗鬥氣截鄰居糊
真係會好失望

摩狗識閪擺人咩

普巴唔翻後一樣得 佢身位 身型 技術 做長傳第一點都重得 腳下功夫又好

之前有態係咪代表今場就會有態呀？
家下我問緊 如果今場出梳 佢之前啲態完左 你會有咩講呀？
你會唔會死死地氣話好啦 佢冇態都冇計
定你會屌摩佬 點解唔出羊呀 明明之前都係正選

連仔尋日有波同冇波在腳都唔錯

你擺得4231出普巴係個2度
尋晚咁嘅形勢點樣唔番後
唔番後咪又俾你地屌
要怪就怪摩狗完全冇戰術運番個波上去組織 同穩唔住個中場

家下個中場成日都唔夠穩
轉3中場啦

轉乜撚野都係一樣
完全冇組織冇戰術
之前都話淨係唔識攻 而家連守都唔識守
淨係靠ddg

我都唔係好怪羊打得差啦
反而係怪摩佬半場見倒咁嘅情況冇諗過改

我地講到口臭啦
摩佬肯轉打法先得架
打黎打去都係唔知乜鳩既防反
結果一打強隊輸多嬴少

仆街我講緊433。。。 摩狗就唔講啦 膠都廢時比

Manchester United ace Jesse Lingard throws his jacket in fury after being subbed during 2-0 defeat to Tottenham

霸氣

根本普巴唔打得兩中場
要三中場先打得番佢水準

打得最好都比人換
仲要坐bench睇班球王散步任人魚肉
咁都唔嬲就奇

成場佢最好 咁都比人換走係人都躁啦

唉

係og姐
今場殺左好多波啦

巴打所見略同

屌鳩matic

買多件硬中場啦
家下就用住爆炸先 唔傷嘅話

究竟係蛆果陣佢點踢架
派路Vidal定marchisio逗住?

扔鳩摩佬啦

兩件英撚都

普巴琴日唔翻後 靠邊個長傳 帶返個波上去
不過如果摩佬要搵支點 真係用山狗 馬 爆 普 都唔好用lkk
lkk真係唔得
斬波比lkk 同 比返個波 對面係無分別

點解佢轟架大巴勁咁多
因為有世三？

其實4231 妹迪 妹妹 山 lkk 都幾乎必然正選
咁到時變左要穩返妹妹既發揮變相要放棄馬達 lin既較多既出場時間而重用返hehe
前場可能變左
偏向防守時
Lkk
馬 普 山
Hehe 馬迪
偏向進攻時轉做
馬 lkk 山
妹 馬迪 hehe
咁樣會打得更好

馬列斯 pulisic啦屌

然後全部放晒去打左翼

無可能無教練睇唔到佢問題
半季都睇唔到練唔到食屎啦

世三

佢都唔係今場先係咁啦

咁既人腳其實點都打到好睇既足球
係都要又要輸又要難睇

想問問大家 要摩佬定要肥普？

因為哥斯達 係前場真係控到波 又死lur

但lkk 一黎控唔到 二黎懶 佢咪扮下跳 跟住比下like 拍下手 你有冇見過佢死lur
迫下對面

lkk係愛記都係跑動唔多既球員

盧卡古頭鎚真係講到口臭
點樣頂點樣撐後點樣批都話有得練
判斷個波嘅落點都有問題 點頂啊大佬
個波完全唔啱位咪跳 等執second ball囉
求其跳一跳交貨比我哋睇
慮卡古係咪好似長老咁見倒四個波先會跳頂時機錯晒

lkk太重喇,94kg
沙皮狗85kg 咋
短途爆一輪就得
一直lur半場就玩完

做得鏝城球員 又點有可能會有紅牌

唔好用lkk
馬 山 lin 馬 四個前面夠打啦

事後孔明咁講...
對愛記嗰場係近期打得最流暢

搵兩條友逗住妹妹，講到口臭
咁岩lkk休戰，馬仔正前
19，21，22 三個選擇，佢揀左21

尋晚...

妹逗深左威力減半
Lkk又hold唔到波
靠嗰1.5個防中死得

lkk 幾時死呀

無lkk 咪流暢

唔怪得比人換走

好撚廢呀

其實馬迪除咗第一場對火腿之外，未踢過一場真正（8/10以上）好波

你就咁睇佢可能唔差, 有截波，傳失波唔多，但係佢係啲唔顯眼位做得超差
隊友被壓唔現位/選擇傳球對像差/對防線cover差
遠射又少威脅

今年雖然排名高咗，但大部份比賽場面差過上年pogba-carrick-herrara。

摩佬貪心成日想妹打後一格會做到晒攻防兩樣野

買山狗打左唔打右 重ON9過放朗隊打中場

都唔洗講乜 馬迪單對單防守無次嬴到 企定定擺PO話過就過

根本有LKK
避咗first touch放直線俾佢
等於越位/追唔到拍手
有佢係中鋒位根本連互傳都做唔到
更加唔好講走位

要打死一個陣就死得啦

認同

呢位老將, first touch+走位+射術+意識+靚仔都好過lkk 幾萬倍

咁請問佢係愛華頓點入波?
比位又話追唔到
比落腳又話控唔到

自己係右邊爆

就算唔係堅尼，後生卡佬防守好過佢多多聲

提早摩3季

pogba要做4-3-3中間果個邊中場先勁

呢樣野領隊冇可能睇唔到

續左約喇
慢慢捱啦

第一場對西咸8.3分
歐聯作客賓菲加8.28分
作客阿狗8.56
8場過7.5分
全季平均得分7.21 全隊第5

馬迪近排無可否認係有啲跌watt
但點都唔係未踢過真正一場好波囉

冇follow愛記比賽

隊波由開季閪到而家咁咪係一直咁閪
大家都睇到

車二期都好似係續約之後收皮

係咩, 最初有場433 matic hehe pogba, 失2分比曼狗屌到仆街

啲人又話佢走左先勁架啦

對皇狗 matic hehe分工唔清晰

如果摩係呢方面做好d 呢條中場線應該唔差

琴晚呀kane 真係完美咁展示俾lkk 睇點樣做單箭頭

打愛記下半場都係呢個組合好好喎

公平d 講
垃圾曼後防廢都關事

下季成條防線要換一半先有望拎英超

作客阿狗中場跟本比阿狗SM

老老豆豆，如果老費早兩年仲教緊，
佢肯定一億掉俾熱狗買kane 番黎，
佢對英撚情有獨鐘
望住而家隻nigga 真係得啖笑

Lkk今季 入過波既對手
西咸 12位
史雲斯 19位
史篤城 16位
愛華 9位 (入波個場愛記排緊16)
水昌 13位
修咸 18位
找卡素 14位
西布朗 20位
般尼矛夫 10位

基本上打前十既都唔應該出lkk

叫廢蛇跪係雲佬面前求佢返黎教lkk背住籠門踢波啦
如果唔係無得救

1億都買唔到啦CHING

咁又入晒馬迪數？
果場有睇既都知贏到兩球就全隊縮撚晒
擺明係摩狗order
睇返果場數據
馬迪4個tackle 3個interception 3個block shot
咁既防守數據都要屌

有一點留意 鏝同熱都已經試過領先之下猜鳩你曼狗
老豆仲係要堅持入完一粒放棄中場泊大巴死守

早兩年物價未咁貴啦

老老豆豆，如果老費早兩年仲教緊，
Fifa隊曼一定勁廢，
佢對工兵情有獨鍾
望住而家啲85up真係得啖笑

Kane踢開d波又茅又西
唔啱我地

基本上打前十既應該搵v92教

死返出去啦

其實鐘斯果球ddg留心D應該救到

v92 打前四ja

咁都關龍事
你冇撚野呀/

又係時候吹奏肥普

講左摩狗實死用山狗打左 要馬仔就佢打右架啦 冇人信我 摩狗咁撚on9 正常都估到啦

咁講冇野好講啦 迷羊係唔同啲

"現位攞波", "用適當嘅力，傳比適當嘅隊友，比隊友唔洗修正都可以傳比下一個隊友"

呢啲你睇whoscore睇唔到攞

啲細路仔覺得謝君子勁過史高斯
覺得比斯基斯 卡佬係廢
就係因為佢地唔識欣賞呢啲能力

嘩上面條片普巴同摩佬討論緊咩呢

山左馬前，山前馬左得唔得呀
就算唔得，希望今場會屌醒佢啦

係咁架啦 馬迪做D唔顯眼既工作
有彩就俾晒前面幾個拎

掛網呀大佬

兵變前奏曲

其實話下都好正常 摩佬柒左一件事 如果咁就又搞走個領隊都幾on9

摩佬都無練過傳波
有就唔會 半場比人局 都傳唔返生 下下比人搶返個波
On9到係禁區邊已經變返熱波

今場迷摩都覺山馬錯曬位
讀心神探表示摩佬知道肥普一定會針對兩翼防守
所以調位搏熱狗反應唔切
點知同上季對鏝出mk lin一樣搏輸曬

前幾場有態唔代表下一場有態
咁幾時先出
死獌狗識讀心？

摩佬等含撚啦，年資最高嘅更衣室大佬lin帶頭反你睇你仲有冇好日子過

真心想睇一次練波係練咩
想知點解可以練到11人係自己半場比對面任搓唔嬲

睇返排位
山同妹一左一右
擺明想兩邊都有人帶生個波
但犧牲曬兩個互相配合既效果
變曬單打獨鬥
Lkk偏右冇錯啦
馬仔下半場都叫移返左
唯一敗筆真係整體上唔夠人打
迷摩都覺肥普今年針對性打法有料到

次次聽到把聲就想笑

又係你話馬迪冇一場過8分
比埋數據你睇又話有啲數據睇唔到

你話馬迪遠射威脅細
想知巴斯基斯既遠射有幾大威脅

睇完精華都唔知講咩好 第一球一開波就比人頂贏第一點 入埋
第二球宗師派埋膠
一日果對中堅 都仲係咁膠 一日都無機會爭冠

肯定無練過 劃細個場4打4
完全搓唔到波 迫一迫就驚

好似話練好多second 波

佢門前block shot 救險果啲好顯眼lor

相反中場企位拉扯補位果啲先唔顯眼

點解過唔到半場除左戰術外
仲有個死症->>屎波
睇多次場波就知 成場熱刺個個都迫 係唔撚迫屎波
但係基於屎波最多只能傳不超過5碼既地波
就算對手已經俾好多空位俾佢傳腳過頭都做唔到
連英撚都開始棄用呢條垃圾
摩狗繼續死攬 一齊落地獄

笑撚死
諗起琴晚有球傳高波比宗師玩鳩佢就好笑

下
d 第二點比人搶晒喎
練黎把鳩呀

我話果8分同你quote whoscore 個8分有咩關係呀白癡仔

"你話馬迪遠射威脅細
想知巴斯基斯既遠射有幾大威脅 "

＞＞你問得出呢句證明你閱讀理解弱智到爆

華西其實好撚慘
俾人迫到死晒位都要接屎波d鳩波
最好笑係明明屎波拎住個波冇人迫冇人搶
其餘場上9個outfield球員都有人迫住
都要因為條垃圾傳唔多過5碼格硬幫佢

無人屌盧卡古 廢到無人理

英國曼迷一早留意到屎波兩大傳波特點
1.傳波前永遠手同腳拉大弓，係人都知道佢傳比邊個，對面可以早一秒迫
2. 傳波永遠超到腳，明明隊友前面有空間都唔會傳到果個空間比隊友順勢推進

比唔比到落位都無關係
唔比位仲好,最好唔好走位
咁就合撚晒摩狗心意
兵馬傭大巴足球

咁我鬼知原來你連whoscored都唔信淨係信自己咩

其實我認同你講現位拎波同傳波既重要性
但有時對面壓迫得咁快根本自己啲隊友都未現得晒位
好難將佢入晒馬迪數

大家都係曼迷有啲意見分歧姐，唔駛人身攻擊既

屌撚到唔想提佢

朗隊
佢打單鋒好撚過lkk啦

愈睇愈似曼聯
唔同既係曼聯得11個人同彩色

Marouane Fellaini limping through mixed-zone yesterday. Confirms that he’s injured: “It’s the knee again.” He injured his knee on October 7th during 🇧🇦-🇧🇪. Since then:

🚑 out for 4 weeks
✅ 4 games (148 mins)
🚑 out for 6 weeks
✅ 3 games (35 mins)
🚑 out for ? weeks

今年係咁傷膝
120k都慳返

上次話賣走佢就傷左
今次自己想走又傷

曼聯medic話check唔到佢有咩傷
果陣心諗會唔會係扮傷？但係冇理由搵自己個世界杯較飛

趁有價有市好賣/換撚左佢啦

佢今年有試過放下長傳

不過呢幾場又冇撚晒

史波寧你躝啦!!!

今場可以話係睇咁多場獌中踢得最差嘅一場，完全唔知踢緊乜，波畀人一逼就甩、防守畀人一傳一堆就過、進攻完全無模式鳩咁推去死位

佢呢個夏天應該唔會賣走
大家要忍佢繼續做我地正選
學何sir話齋，曼迷最少要默哀多1-2季

真，加億五換撚哈簡返黎

痴線
先天咁好,係技術問題
搵人教佢踢波好過啦

肥普一直都有料 熱刺本來只係一隊爭4至6既球隊
肥普將佢連續2年可以入到前4
以前熱刺既紙牌後防只係打羅列斯一個 依家條後防好左幾多
進攻梗加唔洗講
又肯提升青訓 部分曼迷見肥普輸場個陣就笑9佢 但又唔諗下人地個隊只係熱刺
講緊班費同雙曼 軌都有大段距離 但可以連續幾年有得鬥下就知佢有料啦
肥普唔係靠買球星 去買到有依家呢個成績

我未見過一個24歲技術差嘅人可以tune到變"技術好"
佢踢咗20年波加7-8年職業波，有咩技術一早練好晒啦

However, United boss Ferguson thought the former Fulham player - who was wearing the colours of non-league Maidstone only 18 months ago - emerged with credit at the Rogers Centre.

He said: 'I was pleased with Chris. We know he is good footballer, we know he is quick and is a good passer of the ball.

完全唔明費sir點解會話佢識傳波

想J肥普 ？
等多陣啦

睇佢果陣傳比5碼內既隊友
無出錯

你睇下史端寧比哥狗教左兩季變成點

廢SIR後半期教進攻教得最靚個時係基羅斯做助教
廢SIR尾期自己教翻個時就買羊華西呢D翼翻黎打翻442
其實就係咁解
明就明唔明就算，我自己都唔係好明

見大家咁灰，比啲野大家J

啲笠傳，倒西傳波，跑跑吓急停/轉跑動方向幫自己做空位
仲有腳外擋one touch 卸個波俾閘位

以前校隊踢中場，所以每次睇曼狗波必focus卡同史點踢

佢基本技術係利果陣都唔差啦

08年對巴塞個陣容戰術係基羅斯set

11年對巴塞個陣容戰術係廢SIR set，唔知rene 定邊個話過佢有叫廢SIR出五中場+退後打大巴，廢SIR唔肯，照出 4-4-2 park, giggs, carrick, valencia中場比人地SM

話曬都費sir買落
無功都有勞
仲叫人躝 唔配做曼

其實襯佢年齡仲OK，比轉去打中上遊球會打翻個長期穩定嘅主力位，對球員同英格蘭國家隊都係一件好事啦，係唔係

係咪充滿愛呢

佢係阿仙奴fans，不如30m賣比阿仙奴幫佢dream comes true

踢好d先學人噪啦
長期掉低馬迪一個守

勁好J

咁點解人地進步到lkk又唔得呀

貼30m

食屎狗

仲有我地黑鬼太多啦，尋晚10個outfield得馬迪一代係白人, 山齊士算啡啡地拉丁人
其他全部力架

邊有冠軍隊咁多力架?
就算法國1998攞世界杯都係得3-4個黑人做正選

ddg

所以咪二奶隊

jones

宗師 shaw

所以咪冇腦，特別姓盧個位

史達零係傳/控/盤技術80分進步到85分咁囉

LKK你比兩年佢佢最多咪60變65分

你試吓up 一個職業足球員20歲傳控盤出名差, 26-27變技術流球員？up 唔up得出？

ddg =/= outfield
一代 = jones

夏天果時一億買belotti應該都勁過盧下古

lin 唔係力架

食定唔食？贏得到先好食

留朗隊都勁過

lin 同 smalling都係父黑母白混血
同李奧 giggs一樣

belotti聯賽今季得4球（雖然有傷）

hehe都中招

屎波係屬於渣架

伊巴咪走住好冇

痴線 踢波定打架呀

再係咁踢
出幾多錢都唔留倒迪迪仔

成隊都狗嚟

大撚把球員
東尼,比亞荷夫,大米,迪拿達利,林拔,費查
仲要唔要數多d

邊隻熱狗黎 睇唔清楚

痴鳩線

24歲你敢批定一個球員唔會有大進步先係奇聞

今季DDG whoscored得6.96多得LLK呢啲，拉低晒佢啲passing accuracy

（between,DDG whoscored 6.96 馬迪 whoscored 7.22，代表馬迪踢得好過DDG?)

Vertonghen? 好似係

大器晚成真係一大堆
我曼都有一個柒足咁多年啱啱先成才...雖然佢應該唔算晚成

全部白人黎

lin 今季好似搵到佢自己最適合既位置同踢法

但係下半場摩佬on99咁將山放中間 馬放左 lin放右

lin打右=打少個

普巴同摩佬嘈交係咪會雪？

伊恩胡禮
夠黑未

所以之後咪換馬達

我仲以為佢會換山狗

點知換走成隊踢得最好果個

大米東尼我到佢地28 29去大會歲先開始睇唔評

林拔,費查好明顯係錯嘅例子啦

費查 19 20 踢得冇咁好同佢未成熟同怯場有關
佢到24 25歲果陣成材技術咪都係75 升到 80 咁

林拔由頭到尾都唔係出名技術強嘅球員

可能有近視

不嬲曼聯球員做咩都無限放大，其他隊就唔點會講

on9
費查由第一日開始比人叫廢柴叫到最後幾年變左必然正選 咁又唔撚算
笑撚死
咁林拔無技術都可以大爆發,咁點解lkk唔得

你係埋撈亂咗大器晚成同 "技術粗糙"變"技術強"??

你有睇過ian wright早年踢粗糙波？定係睇完wiki youtube吹水？定係你40+?

用下腦啦你

根度簡40+

費查係勁左
但好似唔係技術勁左
係防守勁左 佢個陣變到勁爛打

其實摩佬唔識教進攻嘅話，可唔可以播片

笑撚死
林拔有技術定冇技術呀？你知唔知道你自己up乜野？
你知唔知道我個重點係乜？

林拔爆到一季15球就係大爆發？上季/今季LLK都好過呢條友啦，用佢做例子做乜鳩呀懵丙?

番去認真睇我講咩先派膠啦
由高登做cd rom睇住你柒到上黎連登

點解一個球員變強一定要係技術好左?
意識根本好撚重要
丹尼臣一個扭一百個又有咩用

會員Johnny_marr 柒咗就認啦 24歲其實唔算大 叫步入緊高鋒 有心落苦工一定仲會提升自己既傳控

你應該腦生癌喇陰公

渣古快d上力 比我地bio下c

佢覺得自己好撚有見地架
24歲lkk唔撚會進步架
以後買球員買18歲果d 得啦

bin

自己都反渣古 但一定唔會認定無進步空間囉

你開始個point
"先天咁好,係技術問題"

你咪撚誤解佢呀
佢話60>65呀

lin依d百屌成才係咩 前兩三季仲屌緊神來之筆 依家 勁咗幾撚多

Vertonghen 呢條友真係好pk 成日係到陰d陰d係到整9人 嗰個Ali 又係球品差到 尋日羸緊兩球都特登踢落Sanchez 到

笑撚死
而家叫佢練插花,挑起個波再倒掛?
淨係走位,攝位加強已經係第二個世界啦懵撚
你指既技術只係扭波呀?

食屎啦你

Alli果下又係離晒大譜 搞到普捷天奴驚到即刻換走佢

熱狗不嬲pk 阿里矛過狗

半打唔洗找

正懵鳩史端寧去到曼城都仲要哥狗教佢shoulder check呢d 基本功呀
柒你就收皮啦

走位,攝位呢啲off the ball 野原來都係技術

大開眼界

哥狗教佢回波走位個條片真心j

如果lkk可以加強到陣地戰既無球走位 攝位的確會勁d
但可惜呢d野摩佬教唔到佢

摩佬好似連高波點預判都教唔到佢

我屌 點會唔係技術。。。睇下卡雲尼先 佢off the ball所有野都好top唔通話佢無技術。。。

係有時有啲人唔出架啦
出就得11個
輪換變陣換人嘛
打死一班人要係全盛疤先得

佢既技術應該只得扭波

嬲嬲地果陣買哥斯達買番黎鏟佢草仲happy

嘩 唔撚怪得話獌狗多垃圾
呢d 都唔撚係技術

搵shoulder check同 控波比
真係on9冇極限

都有可能係教左但聽唔明
黑人問號問號問號

得我一個覺得你on9就我問題
但而家.........

請出gif

係咪爆閘狗黎

做完shoulder check隨時連波都唔撚使控呀懵鳩

佢係咪針對力架

印lin先

你識條撚咩
而家話你知lkk玩撚完
咁就一世人

無止境的冗
你夠唔夠擔出公海開post
小豆以前係技術一流嘅球員
佢走位,攝位一流喎

咁講保特踢波會唔會都係技術好呀？加速度調整步距都係技術喎？

你係要攞個唔係踢波既黎講 我地有咩好講

肥普落order

往死裏踢

職業球員仲要人教控波...
不如要佢打邊算

琴晚唔知爆換出果陣摩佬同佢講咩 但係見到摩佬有火

明明仲有火教隊波 點解教到d球員唔識郁

你地搞清楚，lin係不嬲都勁

有火係有火
但唔識教呀嘛

"技術"definition同我用ge例子係咪職業球員有咩關係？

應該都係問傷勢同安慰
仲有咩好講

講真句
我都唔太睇好lkk
作為前鋒 把握力差 攝位差 唔識走位拉空 又唔夠靈活 個人太鈍
大大分做支點既話 制空又差 又控唔到波 又無預判
防守又倒米

比較好既係比到下key pass
兩邊傳中 傳得到定既可以頂到下波
身型可以屈到下邊線防守係邊線爆下

如果要進步到夠班打大會正前 仲有太多野要進步

因為輸波有火定咩
我覺得琴日場波摩佬似投降多d

呢d說話同係當年維迪同艾夫拿既時候都聽過

大份得黎 身位但係好差 爆唔大份都好「得」過佢幾十倍

比多d耐性 同輪換下 明顯成隊都踢唔起

11秒入波已經sad撚左啦

呢兩季有邊場贏到逆境波？可能一隻手都數得曬

維迪同艾夫拿都係冬季個黎 維迪分分鍾仲無咩人識
邊個會對佢地即時有高期望過

估唔到半年前撚羊話我反羊 家下啲人話我迷羊

其實真係好應該比馬斯R踢正前 可惜

呢兩季應該有反勝過
1場起兩場止
但肯定唔係對前6
對前6 失波先 有冇試過追到和

羊算係咁啦講真 踢左翼變左閘 防守弱唔係第一日既事 話曬雲92果季靠羊carry 今季有幾場都係靠羊

咁都反 一定唔會真曼

一豬波就反了
球員球迷都係

做乜唔賣走盲呀屌

睇到摩佬咁講
但是我們沒有控制住對手，失去了對第二點的控制，這是個非常非常糟糕的失球

就知道黎緊要地獄式訓練 second 波

傳波? who cares

不過以前費sir識教，摩狗唔識教呢

屌你老母宜家先練

一直都不停練緊 second 波
但練完都失
繼續練!!

一早要練啦on9
啲人好似軟筋散咁
55波次次都爭輸
打上中下遊都係咁

有無人今日收到官網呢封email

感動既係曼區豬波既盛事 狗咬狗又返黎了

練波分組比賽成日贏嗰隊普巴朋友隊廢過狗

慢慢試

最衰都係個閪POST名

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

捉埋盧卡古驗腦唔該，跳都唔識跳

幾時搶1001開post

普巴有冇傷？

鏝贏都8場就冠軍

多

雪返十埸八埸先啦，出佢前面等於打少個，剩係識拍手就俾手指公

黎緊990個陣

雪佢仲難過後上攞英超

黑鳩返去練下頂波先啦屌

力架智力有限 無得進化架啦 認命啦

如果佢剩係得頂波需要練就好咯

United have only won 4 games out of 27 in which they’ve conceded first under Jose Mourinho - lost 16, drawn 7. Those wins came against CSKA, Newcastle, Blackburn and Middlesbrough.

辣殺

仆街
有機會打比戰拎冠

最好啦 人駛咁多你駛咁多
唔講後備
正選今時今日都仲要柒住贏弱隊

放心我地會柒輸幾場再拉開差距
最多只係列隊歡迎唔會即場捧盃

抵啦

勉為其難食熱狗

想問下係邊個開?

咁咪仲柒 如果打比阻到套冠都型啲
雖然冇乜希望

牙gum都唔識

阻?
打熱刺都俾人技術性擊倒

唔差在開埋 勉為其難食多士啦 唉

睇死個場摩狗泊架大巴 死守和波算

得阿妓先會咁柒係主場輸比我曼

呢個真

想問如果申請手機版nowtv足球睇波 係咪只可以一部手機login用??

邊個會員話山狗係右翼出生話？

到底幾時先識分TKO同KO
技術性擊倒其實係講緊兩個靠正式方法分唔到高低

其實琴晚真係輸羊
佢瘋狂失位 成日俾艾力臣 Ali 拉左入中間
下下要Jones 補番一守二

用佢打閘呢個問題
大家都講左好耐
琴日終於爆

主場打下游先打閘啦

但又咁講 羊單對單防守幾撚勁 落腳準
佢輸親都唔係輸俾人爆
係失位

我幫你擋住 撚羊係呢度唔屌得架

park the bus和都好過依家咁輸

降班踢英冠

呢個係事實 有咩問題

成隊根本無諗住贏，除左山神
輸緊2球果陣 無人想攻上去，
就連摩佬半場都唔禁制換人，一落後就放棄場波

一落後就謝晒 跑兩步逼都無

摩佬又夠鐘捉鬼

逢big6就西波

捉邊個唔係鬼仲快

見到山神指手劃腳屌盧卡古逼多啲

係得呢度先瘋狂j啫
之前做替工係多謝佢
但依家shaw打番起好應該出番shaw
淨係年紀都細一大截啦

無火

到最後原來係山狗上左賊船

小心啲 陣間會有人問你"之前有態係咪代表今場就會有態呀？ 如果今場出梳 佢之前啲態完左 你會有咩講呀？"

唔係無人想攻
係跟本護住個波都有問題
點攻

面對面都交失幾次
踢撚咩

係比數問題，摩佬戰術永遠係０：０中偷雞慢慢打上去，入唔到波就算，一開波就柒左到２：０已經唔上唔落

四月七號 由我地分享同市光榮

右翼出身就聽過
佢係咪右翼出生我就唔知

反普

智利政治真係唔識 唔知佢屋企左膠定右翼

睇完呢條片就知尋晚邊部份出左最大問題

運唔到個波上去攻撚咩
人地high press 中場無人hold波引球推進 半場都過唔到呀
罪人普巴全場引球推進一球都無印象 剩係識食住身位回後
根本中場已經搶輸 唔通真係山狗馬仔一扭九扭上去咩
斬上到渣古頂一下就俾返人 無限輪迴
卡神會放到波去兩邊華西羊拉兩翼 馬迪除左回後仲識咩
大賽踢返352反擊起碼贏中場有球權先啦

佢右翼出身
同摩佬唔擺佢喺右邊
兩回事

作客強隊正路應該係3中場
但摩佬想出齊 山馬linlkk

Exact7ly, 但又做唔到鏝嗰種以攻代守

有冇伏？$168睇晒今季歐聯

同埋由耶子開始呢3季半
基本上落後先就一定收皮
落後谷唔起

要講既耶子落後谷上前攻算最好
9981斬 起碼進攻有個目的先
首回合落後奧林比亞高斯
次會合大抄追番

平時摩佬一定》〉耶子
但落後壓上去攻耶子好似仲好d

4季半
就黎失落英超第5季

RVP戴帽

泊返大巴算啦

屌你老母摩狗咁就食撚屎啦，攻都知你唔識，防守部署，企位都出哂事

本先諗住摩三季可以回春，屌宜家仲續多一年
一年前嘅問題都係未解決

摸奶去左熱狗

咁你答我未呀？
如果今場梳出左比人中出 你會有咩反應姐？
我冇迷羊冇迷梳 我以事論事 睇唔慣人馬後炮呀
答我啦仆街
係咪梳呢場出左而比人中出 你一句都唔屌梳 唔會問點解唔出羊呀

屌，又係咁

輸一場就要換哂成隊

朗隊型撚到

呢度意見應該係換一個就得

痴線 型到....

其實普巴根本0防守要好多人抖佢
得馬逼一個
之後買個山神打晒J
有解決過問題

好掂

依個年頭重有咁型既
我諗得返朗隊....

普巴+馬迪打雙防中最多都係對弱隊先至啱用

打強隊咪比人自出自入

唔明摩佬那兒來的自信

拎左黎做電話wallpaper

點剪？教我ok?

Hehe就算唔夾pogba+matic都要出
打強隊要3中場呢樣野由費sir開始已經係咁
就算椰子作客鏝比人炒緊4:0 都識出翻聰明打三中場止血 之後追翻粒
V92年代最勁果期 中場都係卡 he 爆

摩佬自從輸完比蝗之後都無出過3中場
馬後炮講句 其實Hehe就算唔夾pogba+matic 打強隊都要出架啦
佢可以執好多屎
妹打得再差都唔應該換佢 換左係連丁點反勝既希望都無 因為完全無人有能力放波上去

巧令仔

死摩狗套防守根本就有問題 人釘人戰術 人地攞左波 先一個行住 其他人就企係到on99咁 唔撚識聯防 真係買幾多個人都冇用啦

睇到....硬左

有興趣就睇下 分析今朝妹妹到底踢成點

尋晚見到個陣都唔知佢無啦啦做咩作客都咁進取，講緊個陣，出2中場唔出3個，對熱狗都搵撚羊打閘

邊到有馬後炮呀 一路都講緊羊成日失位呢個問題 一路都覺得shaw打返起 唔應該再用羊打閘

我都係以事論事 有態就繼續出 冇態就雪

屌嘅唔係羊 係屌點解摩佬有shaw唔出 反而出羊打佢唔擅長嘅位

咁都唔屌得嘅話 你自己繼續j啦 仆街

冇話唔屌得喎
但你究竟有冇睇到我一直問緊嘅問題
如果琴日梳出左 比人中出 你會屌摩定屌梳姐
唔好再拉埋咩羊又剩講啦仆街
咁撚簡單嘅問題要我重覆幾廿萬次

咁都有花生

一向輸波實狗咬狗

屌到依家

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

夜神
搞電腦啦你

靜啦傻鳩

已經痴左

見佢換走POGBA佢都知咩事(好似無乜見POGBA比人換走?)
但成隊都已經散撚哂,太遲啦

妹條仆仔仔反正都唔守

推佢上前啦

深夜留名

琴晚防守好差
好多空位又易俾人劏穿
普巴防守太hea 打攻中啦條友

morning

奧燒續約？

早晨 炒左摩狗未

仆街 p仔陳晚俾人踢賓周

早晨

傷膝爆炸狗預計要做手術
兩個月out

尋晚?

爆炸狗份約應該冇硬
合約年先黎係咁傷仲要加人工

好似卡神出得番

姐係下季入硬兩個中場

幾好
爆炸終於唔駛比人屌

小妹咁毒

摩佬因爲呢一幕出羊無出shaw

Rio Ferdinand on Kane/Lukaku comparison:

"The contrast between them was so evident it was unbelievable from up here. The ball going into Kane, sticking, holding centre halves off & bringing others into the game."

"That's a real #9. That's what you want to see a #9 do. Kane is the best striker in EPL."

馬迪又要防守 又帶波上去 唔攰都難啦
普巴又唔防守 但係又企左響防中位
唔係盲撐he 但我都覺得要操下hehe打三中場啦
4231 打big6 完全無優勢

hehe可以幫普巴逗黎 又肯防守 又可以幫馬迪分擔下傳波工作

雖然對熱一後備出黎交失好多波 但長遠睇要三中場先夠搶

Ozil bye

又掉衫 今次連 話咗摩狗唔可以留

ㄡ讀心

掉親衫摩狗都bye bye

橙 傷足成禾咁滯

牙湯係時候上位

傾真係好撚勁 中鋒要有既野 佢全部都掂 仲識帶波 傳波同遠射
出道到而家 每季都進步得好明顯 而家就仲撚勁過利雲
如果比psg買到都幾癲 尼馬 傾 包皮

蝗狗買啦應該

摩佬會為連帝網開一面

PSG除非卡雲尼走既姐, 如果唔係邊仲有位放kane
賤種就算啦...C7唔走都唔使諗

卡雲尼都唔後生啦

但係呢個陣lin又要後備
而家lin就係想做半個hehe 妹上前佢包番
妹其實真係兼顧唔到攻守 摩佬唔好咁貪心啦
得閒助守都ok 要佢主守又攻真係食屎嫁

屌牙 燒真係續左約

條友肯定迷雲

包皮條數仲未計, PSG再買KANE點過FFP
是但賣條友去中東收5億去平衡返條數?

再Kane
下年比3億

又或者賣左尼馬去中東 再外借番黎巴黎

hea到退休

350k/week,做生不如做熟，做埋名宿

BIN到啪啪聲

屌奶星 聽日又踢

迷雲定係仇山狗?

覺唔覺山狗一走個邊D氣氛就和平晒

踢走山狗自己就有得加人工

好想知道究竟以家山狗拎幾多人工
我唔信500K

應該300~350k左右啦

和平唔得耐
任何團體都有一個特別博一個特別懶
最壞就係敵視個博命既人 佢走左只係變左有另一個忍唔到墮落 take up番呢個博命角色 無限loop

有雲加就就和平
Wenger & Peace

BBC話稅後年薪有14m
除返開計稅前應該都有350k

1001

話唔定係個deal

屌 唔要啦 仲要d 29/30攻線做乜

摩佬教左咁多年波係咪得杜奧巴一個同佢fd過夾band

隔離個國家隊陣容post咁多人擺馬仔係法國正選左前，馬仔唔係國家隊邊緣人咩，感覺包皮勁好多

伊巴呢

係喎

包皮打正前/右前/右翼

依種天氣

最啱屌西

凍到褲都唔想除

又講呢D.
一陣D食女王又出黎

屌你老味曼切屍突又改名

free先j下

左邊要同利馬 高文爭

多謝你地記得我.
公司忙左一輪以家又可以出番黎

馬仔正選
林馬跌咗watt

容艾辛

1001綠帽狗出沒...

樓下係基佬

最近幾次綠帽狗都搶唔到

佢最近幾次話唔搶
比下機會香川

屌你個西 你d topic咁西 化灰都認得你=,=

扮

星期六食蝦多士

唔撚好喇掛...開親呢D都燈到仆街

開食屎啦

下個TOPIC咩名好

用香川個個

咪咁痴線

我都諗唔到

已經俾人cap圖

狗竇講野怕人cap圖真係多撚餘

左山右馬

前四都好危WO
同熱狗先係差5分

熱利過幾日都要互打

週六食屎

今季都食得屎

由爭冠變保前4

由輸左俾鄰居之後已經無爭冠呢樣野

上網講野怕比人cap已經多撚餘啦

有批手足好樂觀㗎嘛鄰居失分嗰排

evra ig

次次失完分咪到我地失囉
好彩既係軌都失埋分先唔使做三弟

最on9既係話柒住贏波好開心

事實贏波好過和/輸...

柒住嬴點都好過型住和/輸既....

勉為其難食蝦多士

咁黎唔夠運果日咁柒住輸囉
點解而家班死獌狗開始阿狗化

都好過幾年前痢化既...

呢下就真戇鳩
點解寧願信唔夠運/對面龍門上身
而唔諗下自己無組織/射門鳩

屎味咖哩同咖哩味屎

臭鳩猁化即係點

V92對big 6都贏唔少 但對中下遊就和/輸

我真係唔知柒住贏開心果點係邊
隊波柒下柒下既話,正常你都無信心佢下場會贏
柒下又一場柒下又一場
廢蛇退左就柒足咁耐
咩心態

1002

可以有個高質啲嘅topic嗎?

費SIR果陣都有唔少柒住1:0拎3分, 點都好過失分
456對面拎3分實爽架, 得先得架

等睇on9閪爭1001

等睇戇鳩topic

馬仔搞大條女個肚

哈多屎哽親

Fifa出左你